已過48小時期限 按公安條例冇權反對

照出

Help push
——————-

去信聯合國第二波：檢舉黑警人人有責

慢咗

有另一個post講左唔同架
勿炒車

咁變做宗教遊行